點睇大快活早餐W系列轉咗餐肉通？

@a09 點睇

岩岩先食完W06
無吉豬就唯有食吉魚，通粉轉米粉

好少見呢個餐

大快活個MENU悶到痴線. 真正做到萬變不離其中.

W 系列勁多野食

37.5咁多野食

飲熱飲？ 你無撚野牙？

之前火腿通HEA撚到 原塊火退鋪係面就算

話說岩岩上午同同事食大快活
一坐底緊係叫返杯凍杯同點餐先啦
始終夏天熱辣辣 我就叫左杯凍可力
點知坐我對面個肥仔同事叫左杯熱朱
我當堂 o 哂咀

我 : Ching 你黎真嫁？出面成 30 度你飲熱飲？
肥仔同事 : 我身子弱，唔飲得凍野
我 : 咁你咪唔食得雪糕
肥仔同事 : 又唔係ge ...
我 : 30 幾度仲飲熱飲 你身體緊係問題
肥仔同事 : ...
我 : 其實係咪想慳返$3咋 (承住個勢踢爆佢)
肥仔同事 : ...

個肥仔同事比我窒到冇反應
之後成餐飯都冇人出過聲

你反撚夠未 藍絲狗

大家樂高質好多

下午茶先有
迷你三拼湯米粉

長期s01

有冇轉蘿蔔糕

大多難食轉細多奶油

又縮水 以前雪菜餐肉米

早餐長期食咁撚多 變肥閪

以前條大腸好食D

一早屌大快活偽黃食人血獌頭

終於睇清左你

食咗W05
都ok